[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

利申 psycho 撚

標籤會異化群體
潛移默化間會分化群體
令你覺得好似有兩批人對立緊咁
二來從來都冇人係勇武
只有咁啱嗰分嗰秒企咗喺警方前面嘅手足
棄用標籤 做到真正 不分化 不切割

不要說 勇武唔好衝禁區
試著說 手足唔好衝禁區

不要說 和理非要帶 gear
試著說 手足要帶 gear

不要說 勇武唔好鬧街坊
試著說 手足唔好鬧街坊

同樣道理，反方向輸出標籤

不要說 黑警打到啊叔爆缸
試著說 重案打到啊叔爆缸

不要說 警方部署錯晒
試著說 啲指揮官都唔撚識部署

佢地睇落就會覺得唔關自己事
唔覺得係鬧緊自己就好易接受
睇多幾次就會潛移默化

又或者將兩個陣營對立︰

迅龍打人，警隊受氣
白衫紥職，藍衫孭鑊
文官垃圾，連累警隊
文官道歉，惡狗反枱

如果見到有狗喺 ig 鳩 up︰

不要說 呢隻狗想出名
試著說 呢隻白衫想出名
試著說 呢隻老差骨想出名

不要說 建制派 藍絲
試著說 廢老 權貴派議員 警員家屬 警嫂 白衫 綠衫 水警 自由黨 民建聯 文官
拆得愈細愈好，但又唔好直接用人名（林鄭、李家超、游乃強）

祝 心想事成

岩呀, 正如跑得慢, 無速度, 唔夠快, 係同一樣野
和平本身就係出自理性
非暴力又係出自理性
勇武係理性地動武
根本就係同一樣野, 就係保持理智行動
再講和理非同勇武, 就真係分化

psycho撚表示認同

原來濛仔都係 psycho 撚

推

推
幫手推下 POST 啦大家

yes!

gd idea

值得推

文字藝術絕對能操改變人心

好文要推

會唔會用類似 "任何人" 嘅方式表達到?

Pushbikes

手足

只有巴打絲打，唔洗分咁細

迅龍->速龍？

推到上熱門啊

Pish

不推不是人

我地自己係度改用語唔會分化到佢地，要既係分化系文宣，作用如最近流出既指控指揮官聲帶

我地至今既文宣都限於宣揚呢個運動，但可以考慮下製作一d材料，目的只係分化對方的

其實會
就算再唔同意都好
Mon Post 狗望啲句子一百次
潛移默化都會有啲影響

Mon Post 狗都係人
係逃離唔到心理學法則的
尤其係五科唔合格嘅毅進仔

推爆

有見地

agger

唔好再分你我，和理勇武

諗諗下香港一直都好撚多標籤
港女、MK仔、廢老、80後...

共產黨一直玩緊呢招

打錯

推!

啲死白衫推速龍去送死

push

延伸閱讀︰
共產黨點樣用文字顛覆香港？

推上熱門啊

PUSH
唔係年輕人係香港人

高階野
推!

輕輕一推

同意

幫推

推俾多啲人睇啊

手足有料

手足be humble!

OK 喎，推

Push push push
有用資訊呀

Push

推啊

推推推

手足 vs 左膠

咁如果唔知佢咩部門？

著防暴裝果件無證懦夫？

有趣有趣，長知識了

和理勇武

工心為上

push #bark#husky

支持

不分化

絕對同意

係時候要擺脫呢D心理LABEL

PUSH

防暴囉
冇咪用返黑警/前綫
依家唔係事必要你講，但可以講就講

up

高汁

大家都係香港人

幫手足推Po

用我做實例support下
我去開勇武個邊
就冇入到機場和你飛

文字係絕對影響你行為

pish
希望各位手足都跟

yes 大家都係手足 唔駛分咩我地你地

認同呢位手足

我哋唔好再分勇武和理非

地盤佬之間都係互稱手足

推, phycho

好

好文要推！

手足！

系

推一推，有時轉下字眼效果好唔同

岩呀 不分化

大家都係手足,不要分那麼細

擺脫標籤其實真係好重要
尤其火遮眼嘅時候好容易變成"我地d勇武"同"你班和理非"
大家都係手足, 唔洗貼標籤

推po

受教了

認同

好有道理

有冇啲有用既理論可以應用係文宣？

PSYCHO撚表示你條冚家鏟又真係幾眉清目秀

記住呀大家都係手足，唔好因爲意見唔同就去標籤人！

當然要幫推

分化佢老母！

推

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

好撚型，手足加油！

推推推推

大家都是中國人，

思路正確，認同

啱呀
唔同時間唔同身位
根本係同一班人

啱

G持

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

試著不要在家說
試著到前線阻止

大家都係手足

兄弟手足不分勇武和理非

係
唔洗有標籤，有標籤就分化左

我愛手足

請廣傳！海港城活動決定取消！

psy 撚表示認同

絕對認同

推
申：同時係和理非文宣、勇武 (二線) 同外交官 (同外國記者遊客解釋發生緊乜事)。

唔好將勇武和理非二元對立

今時今日兩派一早溝埋左
有好多人會去和平遊行
第二日有行動又會上full gear
有d人做埋文宣

推！

做到真正不分化

推呀！

ager

push
大家都係手足 要團結

光復香港 時代革命

光復香港

打心理戰

連登又進步了

pish

推!
大家係抗爭入面都只有一個角色，香港人
不需特意區分勇武定和理非
大家都係香港人

各位手足一齊加油
核爆我都唔割

啱呀 標籤化真係好有用

Psycho人表示同意

高質post要推

咁少正評嘅！

黎緊幾日係文宣戰

好帖必須推

好多人都係咁
今日企前啲
聽日企後啲
下次又做街坊
返歸又畫下圖

有道理 推
9號機場見啦各位手足！！！！

好似有道理

用手足就唔會有割蓆問題

根本就要長期留守，直到有真普選，真港人治港

推推

好好

其實我唔明點解要分做三個稱呼
一個人可以同時做勇武 和理非 街坊
直接叫手足咪得囉

十分認同，林鄭記者會就成日咁做
話咩少數激進人士，係咁分化

借位

［連登民調］成日講同溫層陷阱，有無方法可以mon住民意？

要贏藍屍，不一定要 fat check , 但一定要顧及他們目光短淺的視野 和 思 路，
不要太艱深的文字，
肉麻， 父母 兒女 開始，
便宜的同情心，

呢篇 神片 大家請看，
就算好多冇事實根據的東西，宣傳得多就會變成事實， FatCheck 撚小心一點，太過專注到真相，忘記了講故事的入屋率。我們要贏，轉捩點就是 淺藍尸 和 蠢深藍 。

手足！！！！

Behavioral econ 撚表示

認同
幫推
不分化不割席

推

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

半題外話
其實分類已經無意思,
以前話前線黑衫勇武,而家變咗連無裝街坊都同警察開打
普通人行過都比警察當係前線咁打,都比人拘捕,
和理非都變撚咗前線已經同勇武無咩分別
另外勇武都會去激光觀星嘉年華會
所以而家係個個都能文能武,智勇相全

Agger
潛意識教佢地割蓆

講得好

我冇野講
我要搵律師

好post

非常同意

勇武同和理非根本從來都係why not both
學中共話齋, 有班人係別有用心, 成日話"只係勇武唔得架", 又話"和理非無撚用", 事實根本大家已經有共識係雙管齊下, 因事制宜, 各有各做, 佢地係要帶風向叫人二選一

同埋, 我認為甚至唔需要用勇武或和理非去標籤某個或某班示威者
勇武/和理非只係手段, 可以因事制宜, 同一個人可以圍狗屋時勇武, 去到機場就和理非

簡單講就係唔好俾對家（或自己）用標籤去限制自己同埋場運動

終於有個跳出confort zone 嘅post多人睇同正評

好同意，要指出返身份扣返實佢， 唔係只係立場不同， 而係佢依類人做左d令人髮指的事情

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

迅龍打人，警隊受氣
白衫紥職，藍衫孭鑊
文官垃圾，連累警隊
文官道歉，惡狗反枱

識玩

唔知有冇影響
照推左先

真
有同感

推正經Post

學術入手

正經po要推

我覺得唔會點分化到，
好似當分部隊咁。

Agreeee 唔好分化曬自己人

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

推吖
但好奇一問
mon post狗睇完呢個post先，
再接收分化資訊，
會唔會有預防能力?

大師

手足加油

推！

Psycho撚

Pushhhhh

推完仲有無野可以做

前面唔係勇武 係前線手足 大家都係手足

Good idea

我地

諗返起咩50後60後又80後90後 一早就已經俾人分化緊

推！！！！！ 講得好岩！

有用 中国成日做緊
可惜福建幫單野

Pushh

留意下

高質

有用post! 推推推

贊同我方要去標籤化
但對方嘅標籤本身有貶意, 用返中性詞會唔會淡化咗個觀感?

唔只和理非 / 勇武, 而家連示威者 / 街坊都開始傻傻分不清...

手足好野

岩
教條主義先係非理性

要實行街坊化 言論要扮中立

自己大隔合

再分化對方

多謝樓主教路 推比多d人睇

十分同意！

心理戰！

手足繼續加油，保持理性，對準目標

Soc撚表示認同

唔好自我標籤

WE ARE ALL手足

推，真係要從今日起就改
唔好俾佢哋有種「集體負責姐係唔關我事啦」嘅感覺

好文

借個位,提提你

前鋒
中堅
後衛
龍門
教練
全部標籤也拆掉?

不是攪分化，係要諗係一隊人

大力推

in group out group bias啊

wow , 有見地, 推

手足們，we connect

和理勇

記得叫蓮登巴絲去機場啊

齊齊愛國愛港

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

兄弟班

手足聽日機場見

好文共賞

手足有道理
光復香港 時代革命

濛狗

推推推
真心幾好 轉返去分化對方 點樣都會流到啲文宣去對面

推
要講仆街防暴又拉我地手足
唔好講黑警又拉勇武

依個高招
心理學應用

都係
有D人認定左自己係和理非
就唔會做好多野

唔好內部分化
再以其人之道 還治其人之身
係時候幫前線犬隻分類

必須推

Agger 分和理非同勇武唔係咁好

全部都係手足

手足好波！

正確呀喂 推！

有道理

共狗應港狗要求 黎增援 就好似國際刑警嘅合作一樣 因為唔係解放軍所以可以扮冇違反一國兩制架❗

大棠山莊係梁福元架
同何妖鄉黑一伙❗

有冇人航拍到
求大大們fact check

〖突發緊急〖求救求FC〗〗

推呀推呀

用字好緊要!

啱呀, 針唔拮到你, 你唔想痛, 自然會割

大家都係手足呀

我冇嘢講

同志

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

非常認同psycho撚
爆推

推爆呀手足!

親中份子
藍絲份子
黑警暴力份子
溫和親中份子

冇 勇武, 冇和理非, 只有良知派

最緊要分化佢地

發夢做過和理非 做過物資組 近排做埋消防員
所以唔好俾個名限住自己可以做咩 大家都係手足

藍絲= 親共分子

不嬲都講開手足

藍絲= 親共分子
溫和親共
暴力親共

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

佢係psychopath 果個psycho

推呀 睇完覺得真係要改改

推爆 實戰應用po
戰場中 抗爭者自主
永不割蓆 香港再加油

Psycho撚大家都是手足 不用分得那麼細

好文必須推, 向分化說不

好撚正確

大家轉下口風
會令到我地更加團結

100分！！！！！推

手足

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

無錯

出去全民文宣個 post 睇下
一齊做文宣

唔會

你睇下啲勇武分化 post
搞到手足鬧晒交又灰晒機咁
就知有用

各位手足一齊推

好有point

推爆你

呢個建議幾好
行得出嚟都係手足

我而家憑人都講保皇唔講建制

速龍係鬼鬼鼠鼠個隻
防暴係嘩吼嘩吼個隻

要贏一場運動真係有好多細節要注意
樓主好波，大力推

非常同意
用和理非/勇武, 令我定義唔到帶晒豬嘴上前線滅火/FA嘅人lol

有料

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化真正不分化

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

不分你我

手足 推

大家都係香港人
手足們！加油！

啱呀 我相信好多所謂勇武大部分時間都做緊和理非嘢
而唔少所謂和理非係適當時候都會勇武行動

認同，PUSH

Lm

中共最識玩分化

香港人 分成黃絲 x藍絲

黃絲 分成 其他年齡 x年輕人

年輕人 再分 和理非 x勇武派

總之就係咁分

可以

民間自衛隊

最唔鐘意啲傳媒政府係咁指明出黎示威嘅只係年輕人

大大力推

每日一推

推！
大家都係手足

Psycho撚必須推

推 好重要

大家都係香港人 係手足

各位手足好

以其人之道 還治其人之身

唔理你係勇武派定和理非
係反政府就係自己人

文宣召喚

和唔和勇唔勇, 行得出嚟, 大家就係手足

手足你個意見又幾好 總之就幫對家分黨分派 係咪？

不用分那麼細
大家都是抗爭者

光復香港，時代革命

不用分那麼細

明白 留名比自己不停重溫
多謝手足

學到野
好貼留名

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

文宣做分化！
假藍絲都幫手去用依個方法讚警察！

拉一派打一派

推，大家同一條船就係手足
咁多位手足加油呀

有道理呀手足

一直都用「香港人」！

我地係香！港！人！

我地香港人用不同手段去保護香港！

推撚爆

好撚buy

好文必推

手足自發落區文宣
連儂牆當活動通知

推
手足加油

we are one

推 要打心理戰

手足記得好好保護自己

認同呀

高質
記得分化警狗
啊 係白衫同藍衫

呢個Post 真係要推

手足 需要 手足

支持手足

yes，我地全部都係手足

支持手足學多幾種唔同技能裝備自己，例如後排野氣、中排運輸、前排滅火等等

推 大家都係手足

講得好，推

推 字眼運用上都有意義

推！！！！！
不 分 化！！！！！

命名好撚重要
反正都唔會割就唔洗分勇武和理非

Agger

Good tactic

推兩推

推返出尼

同意 真係要減少標籤用語
推

再推

文官嘆冷氣 藍衫惟有吠

agger
推

手足記得帶gear

手足幫手推

推 呢個post要重上熱門

笑咗

學精左，試下先

反方向輸出標籤
e.g. 和理非唔好鬧勇武
今次唔參與（後續）嘅手足唔好鬧前線（手足）

將兩個陣營對立：
警方亂放催淚彈，連累各大紀律部隊宿舍一齊食煙

大家都係手足
不分化 不割

同埋一個人可以有多重位置，我今日去機場係和理非，下星期圍犬又可以係勇武，做咩要標籤呢？

有用 大家記住

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推啊屌

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

真係有，高級警司想捉人但唔敢自己出手，召喚畜膿打人

8月3日晚上
【警察追趕黑衣男子期間 另一灰衣男子被打中】
一批警察晚上在旺角警署附近，追趕一名穿黑衣的男子期間，路邊另一名穿著灰色上衣的男子，被警棍打中。
被打中後頸的黃先生表示，當時剛從食店吃完宵夜出來，他希望警方停止暴力，形容是無差別及無逼切性。

召喚畜膿打人條撚樣應該係莫慶榮
高級警司 旺角區副指揮官
中間綠龜

睇片

打j嘅都係紳士
抗爭嘅都係手足

置頂

值得一推

啱呀

勁

推啊手足

幾buy權貴派議員呢個新朵，更貼合現實

幫推！！！

呢個真係要推

受益匪淺

手足加油，be water

好文一推

推!!!

手足帶gear!

好野無人推？

大家一場手足, 齊上齊落!!

表示認同

手足們

推!!! 好文
和「你」勇武

手足推！

手足！！

再PISH

正確

cant agger more

即係自己人就要大包圍
對家就要拆細?

啱阿，集中標籤只會令對方團結，正等於別人說我們廢青一樣，只會令我們不甘被看低。

巴打如果早兩個月開始講就好

香港人，支持你
香港人，不散水

推一推

反向標籤好勁
推

推到上熱門

熱門

係有d料

Up

好啦，你又啱！

yup! 幾有道理。

試試冇壞

合理 pish

幫手足推

幫推唔該!

［林奠記招啟發］和理非勇武合作方向正確，團結是唯一出路

所有香港人都可以參與既抗爭方式

【升級方向】午餐？罷了

你班懵鳩到底識唔識玩？罷買唔是咁玩架,等阿叔教精你地

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

手足手足手足

冇錯 名稱都有分化能力

day 1已經咁講
冇乜人理我

講群眾

一推再推

同意 推

多謝psycho朋友

認同！

你啱吖 全部都係手足

兄弟爬山

各自努力

Be water

認同樓盍

以家見到兩邊開始互屌
有啲擔心
推 唔好再分咩和理非勇武

我哋一定會贏

有用推番上去

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

agger 幫推
情況同一班人只要有兩邊係著唔同色衫再由佢地自由活動一下就會發現佢地只會同自己著同色衫既人互動一樣

吓，愈少「勇武派」，場反送中運動愈快玩完喎…

任何人都可以做任何崗位
唔一定得一個角色

覺得攰既睇一次
自己點解要堅持

push!!!

推呀

手足加油💪🏻

推！！！

好文，多謝樓主
對行動同文宣都有用

我都係psycho撚，表示認同

ppp

了解

要bookmark print出黎派街坊！

全部都係手足
正式d 咪叫抗爭者/示威者/香港市民

而家政府都想分拆埋市民同示威者

推到出文宣

大家留言時都要練習
直到係日常生活都用到

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

好似好有道理

團結先係出路
建議民間記招可以將對家稱呼重新正名
讚成唔好再用建制派 唔好用人名稱呼佢地
唔好再講咩林鄭政府
只係特區政府 唔係咩人嘅政府
依家d人當佢高官班人係政府
要佢落台等於無政府

Puch

推，前幾日都諗過差唔多啲野，但冇諗過可以反向用。

手足加油！

必須推爆

一齊救救跑得慢既手足！帶哩樣野就得！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

唔好比出面膠post騎劫熱門 推

push，不用分得那麼細，大家都是香港人

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

不要說 黑警打到啊叔爆缸
試著說 重案打到啊叔爆缸

不要說 警方部署錯晒
試著說 啲指揮官都唔撚識部署

認同！

之前有個白衫話支持中華兒女（元朗白衫打人）
要煲大佢
警司支持元朗鄉黑無差別打平民
廢老覺得差佬仲有好人
咁就煲大某啲想出名既黑警

手足們好我地都係一群熱愛香港既市民

我們都是香港人

講得好！

我地係命運共同體

高汁巴打

Pushhhh

psycho撚絕對認同 日日講都無人聽 幫手推推推推推

係參與和平行動同勇武抗爭既手足

721 and push

on9 ，今日開始全部叫自己做和理勇咪得lo 。

全部人目標一致

有用幫推

推，讚成唔好再標籤自己

目標一致

我無野講。

好文推返上嚟
818見

612 721 811

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推，好psycho 。

推個

好撚認同文宣咁樣好過一竹篙打一船人

大家都是手足 不用分那麼細

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢，請高人指點

不用分那麼細 大家都是手足

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

大家要有思想上嘅進步！

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

以上都係手足！！！！！！

好文要瘋狂推俾大家睇！

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

大家要慢慢習慣咁樣稱呼手足
跟住嘗試係藍絲度咁樣逐樣分化

係facebook回應人哋嘅時候都可以咁做呀！

Agger
如果可以，最好用香港人代表所有示威者
咁仲可以潛而默化埋啲藍絲

唔好話示威者比人恰
試着說香港人比人恰

唔好話勇武衝擊
試着說香港人衝擊

其實我覺得每一個抗爭者都可以隨心武d定平靜d

同意，唔好濫用標籤
利申：心理學 L

重推
得一種人，就係香港人！

幫推！我自己做個小總
不要說：「勇武/和理非」，試著說：「手足」

又或者將兩個陣營對立︰
速龍打人，警隊受氣
白衫紥職，藍衫孭鑊
文官垃圾，連累警隊
文官道歉，惡狗反枱

不要說：「 建制派 藍絲」
試著說：「 廢老 警嫂 白衫 綠衫 水警 自由黨 民建聯 文官」
拆得愈細愈好，但又唔好直接用人名

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推啊啊啊啊

點解咁都上唔到熱門

推
818唔好再講和理非主場勇武退場

推， 其實唔應該分你我

講得太好 完全係我心聲

好文要推無論係靜坐、絕食、跳閘、參選、革命，只要離目標近咗就應該做，無分你我

梁天琦語錄：

//抗爭「冇底線」，但「有原則」。//

//邊一個方式可以撼動政權，呢個方式就應該去做。//

//我躝入去、爬入去、承受胯下之辱都好，都要入到立法會。//

//假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？//

//我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//

文宣以後識做啦

五毛必修課
以子之矛 攻子之盾

岩岩都打左篇相似既野，就見到你個po
我絕對認同應該停止標籤自己／人地
和理非同勇武都只係當時一個取態同選擇
隨環境而改變

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

係呀
依加講呢兩個字好易會分化

睇到起雞皮

不分化 不割蓆 推！

818

同舟共濟

推
用字很重要

psycho L 幫推

推！係時候到我地去分化班垃圾啦

我地都係手足

光復香港！

不分和勇 只有手足不分化 核爆不割蓆 不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買８２３人鏈

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！